特首好野幾千頁既報告兩三個鐘睇曬！

果然係特首

777六點就出嚟講大話
話監警會報告好持平，好公道

我哋先聲奪人，監警會係冇權起訴警員，報告入面亦冇提及612,721事件入面有任何人需要負責

快d share真實情況出去！
721係警黑合作！我要全面調查！

我唔睇都知喇，豬咁春

睇左十個鐘

自己寫既野自己會唔知咩

721 警黑勾結

我一個月睇三十本書啦

支共想攬炒，我地唯有奉陪，誠懇呼籲外資盡快撤出香港，以保安全

光復香港，唯有開戰

向愛爾蘭共和軍學習

向愛爾蘭獨立學習

光復香港，時代革命

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

各位手足，任何行動不受傷不被捕真係最重要

份報告係要經佢批准咗先可以出街㗎，咁份報告而家公開得佢即係已經睇過，之前主席有講過

屌咁即係曬氣！佢咁攬黑警

唔好傻 其實冇咩野佢睇 好多部門幫佢睇

你老味

石妖果單唔洗講，佢係發起人喎，有預謀

王威信幫手破閘又冇提